[Tier5鷹] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

大家去返呢個post傾住先

英超

Drinkwater (Burnley 2場正選 0場後備/ Aston Villa 4場正選 0場後備)
位置:中場 入球:0 助攻:0 上陣時間: 412分鐘

賽季表現:
先講係般尼既頭半季，8月尾首次獲得正選機會，幾日後落club搶人條女被斷正同圍毆，要養傷1個月，隨後被般尼安排落預備組練波同比賽，直至12月初快車期先被解凍獲得正選機會，但唔夠60分鐘就被換走，跟住無再出過場，直到1月租借期滿。

下半季係維拉比賽，都算有個好開始，頭5場比賽有4場正選，但狀態同速度明顯跟唔上其他球員，4場都被換走，其中3場都係60分鐘換出，由於表現同狀態唔好，跟住兩場都坐冷板。直至3月同隊友Jota係訓練嘈交，用個頭頂人心口，令維拉一度想送佢返車路士，但考慮到提早解約都要繼續支付人工，寧願留多個人係到用算。武肺後維拉領隊Dean Smith讚Drinkwater係停賽期間有勤力操體能，決定同佢續張短約直至季尾，但領隊讚完佢之後又即刻受傷，即使傷完都無再列入比賽名單，唔排除又出現左咩問題。

來季去向:
基本上Drinkwater個名係英格蘭球壇已經臭晒，加上佢份120k周薪實在好難搵球會接，佢亦都無理由要放棄呢份人工，所以預計來季會繼續外借，佢本人亦都表示願意出國發展。

Highlight(打交):

Maddox (英甲Tranmere 2場正選 0場後備 / Southampton 0場正選 0場後備)
位置:攻中/翼鋒 入球:0 助攻:0 上陣時間: 0分鐘

賽季表現: 好陌生既名字，大家可能未聽過佢個名，我亦唔知點解會借左去英超。Maddox係一位靈巧，善於創造機會既球員，上季係英乙Cheltenham表現唔錯，係英乙算top果批球員，但今季上半年外借英甲，完全唔夠人爭，只係踢左兩場杯賽，1月被彈鐘後，離奇外借左去修咸頓，不過長時間都係踢u23多，只有1次被列入first team後備名單，但仍然未有上陣機會。

來季去向:
Maddox差唔多22歲仔但能力上只係介乎英乙至英甲水平，但有指修咸頓有興趣將佢買斷，或者修咸頓覺得佢有進步空間，唔太睇好但祝佢好運。

英冠:

Brown (Luton 18場正選 8場後備)
位置:輔鋒/攻中 入球:1 助攻:8 上陣時間: 1644分鐘

賽季表現: 今季開始轉型，可能上年大傷後速度無咁快無咁sharp，由翼鋒轉型做輔鋒，效果尚可，踢法亦都硬淨左，但始終都係多傷患，導致狀態比較飄忽，亦缺席季尾所有關鍵賽事。

來季去向:
由於外借條例收緊左，Brown好大機會成為犧牲品，考慮到佢都23歲仔，實力亦都到頂，今年係分手既好機會，亦唔洗擔心佢係英冠搵唔到班落。

賽季Highlight:

Chalobah(Huddersfield 31場正選 6場後備)
位置:防中/右閘 入球:1 助攻:1 上陣時間: 2827分鐘

賽季表現: 今年大部分時間都係正選，主要擔任防中，Chalobah身高同身體質素都唔錯，硬淨得黎又有速度，攔截同爭頂都係佢強項，技術方面亦唔差，肯用波亦有信心做推進同放長傳，最重要係佢既比賽態度好好，夠勤力夠搏命，好多Hudderfield同Ipswich(上季外借球會)球迷都好鍾意佢。

來季去向:
Chalobah表現愈來愈成熟，但未sharp到可以踢英超，而佢上年都有德甲loan offer，預計佢今年有機會出國發展。

Clarke-Salter (Birmingham 23場正選 0場後備)
位置:中堅 入球:1 助攻:1 上陣時間: 1953分鐘

賽季表現: 每年都有穩定進步，但技術上無咩大突破，而心態上既進步就比較明顯，年紀輕輕已經有隊長風範，場上表現穩定，有鬥心又肯提場，Birmingham球迷都好欣賞佢。

來季去向:
Birmingham有興趣買斷Clarke-Salter，加上佢地賣左Bellingham比多蒙特，可能肯出錢買斷佢，其他英冠球會亦對佢有興趣。

Gallagher ( Charlton 25場正選 1場後備 / Swansea 19場正選 0場後備)
位置:中場 入球:6 助攻:11 上陣時間: 3889分鐘

賽季表現:
第一年外借黎講算幾有驚喜，頭半年係Charlton好快已經適應到英冠水平，表現非常出色，所以車路士下半年將佢外借到實力較高既Swansea，亦都交出6個助攻協助球隊奇蹟地殺入英超升班附加賽。Gallagher算係Lampard中意果種有end product既box to box球員，各方面都幾平均，夠aggressive，肯引球推進，肯插入禁區，肯遠射，搏foul都有一手，今年都搏左3個12碼，防守唔係特別出色但夠跑動好多，兩位教練(Swansea, Charlton)對同佢既表現態度、適應性等都有好高既評價。

來季去向:
Gallagher算係今年Loan Army表現最出色既一位，已經有英超球會對佢展示興趣，包括水晶宮同般尼，而且Swansea亦有機會升班，所以有機會留係Swansea，大家可以留意下佢係附加賽既表現。

Highlight:
Chelsea TV外借專訪:

Guehi ( Swansea 11場正選 1場後備)
位置:中堅 入球:0 助攻:0 上陣時間: 997分鐘

賽季表現: 外借初期明顯未適應到英冠既水平，頭5場比賽失左10球，亦有1球個人失誤，於是無再上過場。武肺復賽後，Guehi重奪正選位置，表現脫胎換骨，各方面都有顯著進步，特別係用波方面，令我聯想係Ake係般尼茅夫既表現，可以稱得上一夫當關，亦有唔少關鍵攔截，非常可靠。

來季去向:
Swansea有一年續借option，佢地絕對有興趣續借，但我唔排除Guehi會收到英超offer，個人認為佢有實力挑戰英超。

賽季Highlight:

Miazga (Reading 23場正選 1場後備)
位置:中堅 入球:2 助攻:0 上陣時間: 1966分鐘

賽季表現:
Miazga身型唔錯，頂高空波幾穩陣，同埋幾有隊長氣質，踢波好有火，亦會做好多提場，但佢性格比較火爆，見隊友被foul或者有人兇佢時，佢一定會還拖，仲要係好狼死果隻，今季都有1次打人被紅牌趕出場既紀錄。

來季去向:
Miazga已經25歲，實力已經到頂，但睇落未夠班可以立足英超，但去德甲意甲呢類聯賽落班一定夠料踢，預計今年會被賣走，

上季highlight:
打交 highlight:

Sterling ( Wigan 9場正選 1場後備)
位置:右閘 入球:0 助攻:1 上陣時間: 749分鐘

賽季表現:
失望既球季，本來Wigan靠佢頂替Reece James，但Sterling基本上長時間都係受傷，無辦法證明自己，Sterling都係果種善於助攻既球員，速度非常快，傳中質素亦唔差，防守上唔算十分穩，都係靠速度搭夠。

來季去向:
Sterling絕對夠班踢英冠，前題係要唔係再受傷，預計來年繼續外借英冠鍛鍊。
Chelsea TV外借專訪:

英甲:

McCormick (Shrewsbury 5場正選 3場後備)
位置:中場 入球:0 助攻:0 上陣時間: 749分鐘

賽季表現:
21歲仔既Mccormick踢法都係box to box果類，擅長遠射同入sip，今年第一次外借吸經，初時球隊對佢期望都高，好快有正選，但踢左幾場已經睇得出佢未夠班，1月被彈鐘後選擇留係車路士U23。

來季去向:
繼續去英甲或者落一級去英乙鍛鍊。

Nartey ( Burton 22場正選 7場後備)
位置:中堅 入球:0 助攻:0 上陣時間: 1943分鐘

賽季表現:
算有d驚喜，過往2-3年睇Nartey踢車路士U隊，都係打後備多，表現亦非常平庸，但外借去英甲都叫有穩定出場機會，表現亦中規中距。

來季去向:
不獲車路士續約，已經離隊，預計會係英甲有班落。

最近做左個訪問講車路士青訓:

Blackman ( Vitesse 0場正選 0場後備 / Bristol Rovers 10場正選 0場後備)
位置:門將 不失球場數:3 失球:14 上陣時間: 900分鐘

賽季表現:
頭半季去左Vitesse，但大部分時都係養緊上季既傷，純粹借去跟操練狀態，下半年借去英甲，表現明顯超班，高波殺晒，反應亦都唔錯，只係有時有d魯莽。佢早兩年踢英冠已經好出色，只係唔肯離開車路士去發展。

來季去向:
由於下年完約，加上已經接近27歲，相信係時候離隊，都係果句，只要佢肯離開車路士，佢絕對有質素再進一步。

英乙:
Grant (Plymouth 24場正選 6場後備)
位置:中堅/防中 入球:1 助攻:2 上陣時間: 2159分鐘

賽季表現:
Grant算係後場萬金油，係U隊左中右後衛都踢過，今年首次外借吸經，被教練改造成中場，表現亦非常對版。

來季去向:
已經正式離開車路士，免費轉投英甲Bristol Rovers，係高一級既聯賽磨練。

德甲:
Ampadu (RB Leipzig 2場正選 5 場後備)
位置:中堅 入球:0 助攻:0 上陣時間: 277分鐘

賽季表現:
外借初時Nagelsmann係計劃Ampadu踢中場，但練左幾課之後就將佢定位做中堅。雖然Ampadu好少上陣機會，但每一場出黎都幾對版，代表作係歐聯淘汰賽對熱刺果場。Ampadu質素係有，但Leipzig其他中堅質素都高，特別Upamecano呢d係球會重點培訓，所以搶唔到正選機會，加上自己不斷有d傷患，令佢競爭力大減。

來季去向:
Ampadu現階段非常需要比賽經驗，但車路士比唔到佢，佢夠質素踢頂級聯賽，但需要去次一級既球隊，暫時有英超球會展示興趣。

代表作vs熱刺:

Baker (Fortuna Dusseldorf 8場正選 1場後備)
位置:中場 入球:0 助攻:0 上陣時間: 651分鐘

賽季表現:
初時都有正選機會，但表現普普通通，被打入冷宮，隨後Baker同教練有d不和，甚至缺席操練自己走返去London，Dusseldorf有見及此即時同佢解約。1月返車後搵唔到合適球會落班，選擇留係U23跟操。

來季去向:
Baker已經25歲，實力到頂，需要搵一間球會穩定落黎，佢質素唔係咁差，都叫做英冠正選料，將會被球會出售。

西甲:

Kenedy (Getafe 7場正選 20場後備)
位置:左翼 入球:3 助攻:5 上陣時間:954分鐘

賽季表現:
主要都係做左翼替補，無出道時咁sharp，踢d波都係好大路，無咩進步同突破，但係有限出場時間交出呢份數據算唔錯。

來季去向:
本來今年完約，但球會張完約list無佢個名，估計已經續約，基本上佢實力已經到頂，球會希望將佢出售，但無人比得起錢就會繼續借。

賽季highlight:

Baba (Mallorca 2場正選 1場後備)

位置:左閘 入球:0 助攻:0 上陣時間:199分鐘

賽季表現:
一個字:慘，外借頭兩場都有上陣機會，跟住就傷膝，傷左3個幾月，1月尾復出1場後再傷過，要開刀做手術。

來季去向:
Baba近4年只係踢左21場比賽，接近8成既時間都係養傷，17年果次傷ACL對佢影響好大，之後一直都無好過。車路士上年同佢續左新約(2022)，咁既受傷record有人借都叫好彩，唔好諗有隊肯買斷，但好消息係佢已經再次復操。

意甲

Zapapcosta (Roma 2場正選 5場後備)
位置:右閘 入球:0 助攻:1 上陣時間:317分鐘

賽季表現:
一去到踢完第1場比賽就受傷，缺陣1個多月，復操無耐傷埋ACL，直至6月尾先復出。

來季去向:
Zappacosta本人表示由於今年長期受傷，所以希望係Roma留多至少一個賽季證明自己，Roma暫時未表態，但都唔期望會出錢買斷，最多都係租借，始終佢受傷record唔好同狀態仲未操起。

Pasalic (Atalanta 37場正選 4場後備)
位置:中場 入球:11 助攻:7 上陣時間:2921分鐘

賽季表現:
非常完美既一個球季，Pasalic長期有正選既機會，個人表現好，球會成續又好，好高興睇到佢既進步，呢個球員幾值得respect，近6年外借過去西甲、法甲、俄超以及兩甲意甲球會，每一年都有穩定出場機會同表現，今季更加係一個大驚喜。

來季去向:
Atalanta已經正式用15m買斷Pasalic，個價位聽落有d平，但其實係18-19球季已經傾好左個買斷價，車路士高層都預計唔到佢進步會咁大

賽季highlight:

Moses (Fenerbahce 6場正選 1場後備 / Inter 4場正選 8場後備)
位置:右翼/右翼衛 入球:1 助攻:5 上陣時間:1106分鐘

賽季表現:
上半季係土超長時間受傷，影響上場時間。1月份收到國米既報價，所以即刻重投干爹既懷抱。Moses踢返佢最擅長既翼衛位，表現都唔錯，9場交出4個助攻，但出場時間要同干sir另一愛將Candreva平分。

來季去向:
感覺Moses非常搏命，好想留係國米，國米球迷對佢評價都幾好，但國米已經引入Hakimi，所以暫時唔考慮將佢買斷，亦有source話Moses agent幫緊佢係土耳其落班，預計唔會再外借。

賽季highlight:

法甲:
Bakayoko (Monaco 22場正選 1場後備)
位置:中場 入球:1 助攻:2 上場時間: 1899分鐘

賽季表現:

球隊必然正選，對比起2年前踢Monaco基本上無咩進步，踢d波比較簡單，多數都係逗後做下攔截派牌既簡單波，無上年係米蘭咁sharp，上年佢比較多用波，自由度大d，球隊亦依賴佢派牌，今年做既野就簡單d。

來季去向:
Monaco其實滿意佢表現，但唔想比接近40m既買斷價。Bakayoko本人就想重返米蘭，不斷透過agent放風，同埋係米蘭Twitter留下言引發rumours，米蘭球迷亦好想佢回歸，但米蘭岩岩任命左新既足球總監，未必會考慮Bakayoko。至於PSG方面，PSG個總監Leonadro即係前米蘭既總監，果陣就係佢幫米蘭引入Bakayoko，source話佢仍然對Bakayoko有興趣，但唔係球會首選目標。Bakayoko算係loan army最值錢既一位，預計會被出售。

上季米蘭highlight (Monaco無人幫佢剪):

荷甲:

Musonda (Vitesse 0場正選 3場後備)
位置:攻中/翼鋒 入球:0 助攻:0 上陣時間:65分鐘

賽季表現:
上年已經係Vitesse，但不斷受傷，上年全季只係踢左15分鐘。今年繼續外借Vitesse，頭3場都有後備上陣機會，上陣時間比上季大幅增長4倍(15分鐘->60分鐘)，但之後傷ACL，跟住無再出過場。

來季去向:
Musonda表示醫生同佢講過得返20%機會繼續踢波，但佢唔想放棄，會努力剋復，佢暫時返左車路士恢復狀態，預計9月可以再次上場，而Vitesse方面亦有意繼續租借Musonda。

Castillo (Ajax 0場正選 0場後備)
位置:左閘 入球:0 助攻:0 上陣時間:0分鐘

賽季表現:
主要都係幫B隊比賽，有上過first team後備名單但未有出場機會。

來季去向:
Ajax暫時唔考慮買斷，預計來年會繼續外借，雖然今年未出過場，但聽聞Ajax對佢評價都唔錯，估計有機會係其他荷甲球會或二線聯賽落班。

賽季highlight (B隊):

荷乙:

Mceachran (Cambuur 0場正選 2場後備)
位置:中場 入球:0 助攻:0 上陣時間:51分鐘

賽季表現:
靈巧型創造中場，首次外借吸經，1月份去到荷乙踢左2場後備，跟住腰斬埋球季，算係幾唔好彩。

來季去向:
繼續外借，目標都係次級聯賽

Chelsea TV外借專訪:

Ugbo (Roda JC 27場正選 2場後備)
位置:前鋒 入球:13 助攻:3 上陣時間:2418分鐘

賽季表現:
過往兩年係英甲英冠表現都唔理想，今年去再次一級既荷乙，算係有d進步，入球數字都唔差，不過因為武肺腰斬左球季。

來季去向:
大機會被賣，目標都係一d次級聯賽，有英冠球會願意比多次機會佢，球員亦願意出國發展。

賽季highlight:

巴甲:

Nathan (Atletico-MG 13場正選 8場後備)
位置:攻中 入球:4 助攻:0 上陣時間:1174分鐘

賽季表現:
無咩大突破，出場時間都係唔穩定，慶幸係教練賞識佢，將佢買斷。

來季去向:
已被買斷，轉會費約3m，原本買入價大約5m，車球探再一次放伏

賽季highlight:

葡超:

Piazon (Rio Ave 18場正選 5場後備)
位置:左右翼鋒/攻中 入球:4 助攻:2 上陣時間: 1520分鐘

賽季表現:
已經唔再係新卡卡，變左一隻波牛工兵，踢法簡單無咩技術含量，唯一可取之處就係肯跑肯搏，同埋左中右都踢得，雖然出場機會算ok，但唔係咁穩定。

來季去向:
租借期2年，來季繼續留係Rio Ave

今季入球:

蘇超:
Baxter (Ross County 14場正選 0場後備)
位置:門將 不失球場數:3 失球:25 上陣時間: 900分鐘

賽季表現:
一加盟就受傷，都休息左3個月，之後都叫坐穩正選，身型唔錯有米9，高空波唔差，反應等就一般般，用波唔太好。

來季去向:
Baxter叫做每年都有進步，由非聯賽上英第5級聯賽，再一跳跳去蘇超，但視乎潛力已經見頂，預計來季繼續外借英甲/蘇超呢類級數既聯賽。

Chelsea TV外借專訪:

匈超:
Pantic (MOL Fehervar 5場正選 6場後備)
位置:攻中 入球:0 助攻:1 上陣時間: 423分鐘

賽季表現:
過往幾年借去荷甲同塞超都係浮浮沉沉無起色，出場機會唔穩定，今年依舊無改善。

來季去向:
球會同Pantic開左新約，但佢表明已經厭倦周圍外借，將轉投塞超FK Cukaricki

比乙:

Charlie Brown (SG Union 2場正選 1場後備)
位置:前鋒 入球:0 助攻:0 上陣時間:152分鐘

賽季表現:
Brown過往係U隊入球數字唔錯，但無論技術同身體質素都普普通通，唔係踢大聯賽既料，今年下半季首次外借吸經，去比乙磨練，但由於武肺停賽未睇到有咩表現。

來季去向:
已確認來季會續借，繼續係比乙比賽。

完 去返呢到討論先

Why don’t u update on FB

鷹狗 LAN!

next season

Pulisic Werner Ziyech
Kai Kovacic
Kante
Chilwell Gimenez Rice Azp
Oblak

馬體兄弟
打個折 120m+kepa+ayi 換oblak同Gimenez俾你

€120 million release clause
睇返幾份sources 馬體三月放過風話summer啱價可以放

Matt Law全文：

Rice 要80m 所以成事機會好低

Barkley, Batshuayi交換方案唔可行： 兩位球員唔太想去West Ham + West Ham想要錢

Lampard留意緊Gimenez，但有109m解約條款，睇下有無得傾

Oblak同樣係109m解約金

除左Rice, Gimenez外，Ake都係一個option，車路士可以用40m回購，但Ake身高同制空能力唔出眾，所以唔會優先考慮

聯賽完結後，球會儘快處理Havertz單轉會

Chelsea are scouting Atletico Madrid defender Jose Gimenez as Frank Lampard seeks answers to team's defensive frailties.

- @Matt_Law_DT

馬體兄弟

又想搵馬體會笨柒

轟班on9球探 1係scout埋啲垃圾dxxxxxx 1係就貴到仆街 岀晒名既 成班都呃飯食 你唔好話你scout麥巴比

施蒙尼只係Marina隻狗

手足黎 咩笨柒

Lampard留意緊Gimenez

降左班既就5洗40m啦

Kepa + Rudiger + 50m = Oblak + Jimenez

仆街死啦球探

飯狗

兩個都1億 傾撚咩馬體彩你都ON9

一碗飯都80m

要埋哥狗嗰三億先換到後防

Marina快手
想知球會/撚狗有無留意過國米史堅

自膠 睇錯球探不過班友都冇屌錯架喇

飯仔咁貴就唔好買住 等佢得翻一年約買佢 佢遲早係我地嘅人

kepa 4大中堅 艾馬臣 佐 巴狗 亞衣 任馬體揀

做乜吹到馬體係皇巴拜咁唔會放人

2億軍事防線
金錢足球 唯一出路

會唔會我轟有100m中堅

Jt接班人

再加70m 廢龍

班球探搵幼齒又柒過人
又搵埋D二線番黎又貴又廢

金錢足球先係我轟傳統，咩青春風暴嗰啲唔肯做後備就躝啦

西班牙球會應該幾缺錢
有無機打包打個折

油狗鎊水啦屌你老母

馬體會不嬲有錢就放
通常係d球員唔想走先唔成事

我地都要有隻100m小丑

又係我，係呢隊垃圾中，搵野讚既時間
干二、沵，就算干一，基本上一落後就收皮
球員無幾咩多個，感覺好想贏，落後緊，個個都仲係懶懶閒
今年雖然先落後都係柒，但起碼我見到大部分球員係想反cup

Azp 唔駛講，跑到插喉都會跑埋，但隊長來講，感染力可多少少，不過呢啲係天生

Zouma、R2 地鼠們都係柒，但起碼佢地失波果陣係嬲自己，而唔係女孩好似咁唔知發生咩事

RJ 殺人犯 睇到想贏既決心，但成9日掛住衝上去，無力回防，好易輸多球

佐 力不從心

高 ca 豬 真心從佢地隻眼，見到有火，高尋晚跑到死咁劑

咸 袋 終於有野可以讚下佢地，始終自家青訓出身，尋晚work rate 算係咁

想問下季外借大軍名額係咪得番8個？

撚仔識玩，基文尼斯同oblak

25歲 符合林狗建隊思路

我願望係球探部全體人員冚家鏟

馬體呢隊波而家咪又係頂盡做三弟
係今年歐聯變一場過先有啲機
油狗肯再補貼下再派撚狗頭套去氹下唔係冇可能嘅

下一季仲要冇ffp限制，油狗係醒目既就一次過俾哂，之後幾年就唔洗綁手綁腳

Birmingham City confirm they have retired the number 22 in honor of Jude Bellingham.

The 17 year old only played 44 games for the club!

多撚左

呢鋪係睇油狗

做多左

咪撚推咁快啦屌你老母

今年大好機會玩金錢足球
出年你想玩都冇得玩

係人都知勁

跟唔到個節奏 車迷子好失控

叫marina同施蒙尼搵間酒店慢慢傾

使咩誇成咁

Pulisic Timo Ziyech
Mount Kante Kai
Alonso Gimenez Zouma Azp
Oblak

忽然吹個gimenez出黎玩過山車咁

突然吹先堅

通常無風聲 突然爆出嚟啲料先係堅

無歐聯踢 鎊條撚毛咩

重點係說服油狗掟筆錢出黎，之前d教練就係做唔到呢樣野

撚毛照殺

用住油狗份身家先囉
下季又唔計今季ffp
之後再搵方法填番條數啦
油狗好心學下人地鏝做數啦diu

油狗老實生意人
犯法野唔做

Pulisic Werner Ziyech
Mount Kante Kai
Tagliafico Zouma Gimenez James
Cakir

搞撚掂 希望油王肯俾多少少

tllm > gaya

抵佢幾次比老婆分身家

我見fifa個setting update左佢係玻璃人 其實堅唔堅

所以依家唔結婚 養Marina做私家雞算

Ca timo 椰子
Kai mm
Kante
Azp 占文尼斯 zouma rj
Pope

咁樣已經心滿意足

車個班球探呃飯食既程度同呀狗班黃綠醫生有得比

Tagliafico同Cakir夾埋應該50m都搞得掂
Gimenez個筆就靠賣loan army同emerson之類
佐仔都應該冇得走嫁啦如果買唔到飯仔

前日oblak琴日Dean今日Gimenez
聽日有咩

Marina又有女人味又識幫你賺錢
真係油狗10年既福份

Thank you and goodbye 油狗

西甲中堅得唔得架

呢個防守一定有保證

已經分唔清係阿記班醫生問題定點卡蘇拿走左重新復活咁 健康到癲

我哋果班球探就我哋1人揀1個可能好過佢哋

屌 原來又係一件廢人

唔緊要 我轟有神醫

屌奶聲 得185
學咩人踢中堅

馬體出產嘅中堅靠得住掛

仆街原來係水貨

神醫走左啦
醫完變曬廢人

醫得到武神打我就話佢醫神

真點已成廢人

馬體之前差車達子筆數俾左未

老實講 中堅無190以上都唔撚要

係咪曲線

點解雖然個個屌撚伯 但我覺得佢做緊每樣野都有佢步處同原因 只係我地未知同唔明

仲對佢下年真係有新龍骨加入去執隊波有好大希望

體嘢講緊賣美斯幾好睇

龍門冇199 = 殘廢

一個Gimenez 一個Oblak
貴買就車做水魚，平放就馬會做水魚

John Terry 187cm

越講越高
不如好似個龍門咁闊啦

9化係車傳統

買Gimenez用一億都唔肯平買ake係咩事

感謝靜鷹巴打 post 外借消息！好睇！

笑撚死

佢tier5 source

油王有無歐聯都要照磅水啦
Kai 差唔多黎硬，就算無歐聯下季都一定要大搞

求其係nba簽隻底薪中鋒返嚟守龍咪得
應該都勁過短手狗

多謝佢有心機, but tier 5 no thanks

左閘有無得搞搞佢

都係吹

卡華奴183添

對制空力冇信心

分分鐘得分後衛都夠做，6呎5,6

無米9唔買，而家踢波定打籃球呀

James Milner 有mm咁靚仔應該多返好多注意

正如碧咸生到史高斯咁樣應該無人理

史高斯生到碧咸咁應該係施丹既球皇級數

依件放心 高甸接班人黎 幾勁下

Gimenez係撚狗留意
班球探寫臭ake份report死十次都唔夠

不過我明啲幾場輸波真係好戇鳩

但睇得出隊波太多人佢唔想用同今年浮現曬個底有幾垃圾出黎 加上佢來買既人都好正路 好期待下季

你明明睇住嗰手短細細粒嘅人把關係幾咁難睇，小朋友咁

武神打

點解車狗上下買個陣唔明？

More news:
Pulisic 肌肉拉傷 紮住踢
Barkley 病 非武肺

紮住踢都咁勁

油狗拎3億出嚟一次過換哂成條後防啦

咁打狼隊出唔出到

唔怪得果日唔出佢

我睇左巴鳩咁耐 第一次想見到佢星期日晚踢到

啲人會唔會冇力打final

打狼隊如果出唔到CA
玩撚猿

理左下場先啦重要性高幾多倍

CA傷，玩撚完

車路士歐霸見！

紮住踢
會唔會傷到早殘

紮住踢打猁又出場

撚仔叫佢死頂埋最後3場
然後長時間休息

sane 話車簽咗兩個german talents 一個係timo 另一個係kai

除定褲等

不過佢都幾易傷

直頭唔好出谷下場好過
想搞到季中譚狗咁咩

Ziyech Werner Kai Oblak Gimenez 左閘

世界級轉會操作
清埋班唔用既冗員

可能sane 講錯
其實係timo + rudiger

今年轉會呢堆成晒事就真係不得了

馬體果兩件都幾難諗下好
兩件都破世界紀錄

基本上
Ziyech Werner Kai 已經90分
但我地太多垃圾係隊波到

Oblak Gimenez 唔睇好

Frank Khxxxx個肥佬又有同Gimenez影相

要清班垃圾仲難過買人

呢三件+ 多個後防（左閘/龍）似係比現實既期望

直頭組隊
我覺得可以寫入歷史

很想要Alaba

Chelsea scout Gimenez but no decisions made 're defence yet and Lampard would have to offload a centre back to bring one in. Same at left back. Havertz confidence growing

Matt Law

橫掂都用錢掟多幾億出黎擴建埋個球場啦屌

天神 迪加 佐 Emerson Kepa
5件都應該要賣唔知賣得出幾多個

最終
椰子 timo Kai ake morning Gaya Pope

玩fifa 都無咁大諗頭
一季洗幾億兼清曬所有垃圾

學雲加講
一季簽三四個已經好多
咁樣換半隊波唔洗磨合咩
阿熱一字排開都有d係二三線球員
撚狗係咪想表演一字排開全部big name

即係全部都收皮
冇個抵買
Ake都唔買嘅佢地食撚屎啦

Ake根本就係唯一最穩陣而又買得起嘅選擇

疤狗高層
車狗球探
阿狗軍醫

球壇最強團隊

依家呢3件我已經覺得幾誇張
真係一字排開唔係講笑

Leading under-21 goalscorers in the PL:

Mason Greenwood: 10 goals
Christian Pulisic: 9 🔵
Mason Mount: 6 🔵

Leading under-21 creators in the PL:

Trent Alexander-Arnold: 13 assists
Dwight McNeil: 6
Callum Hudson-Odoi: 5 🔵

We need to see them together more often.

左閘當市場冇咩選擇 都算
中堅賣迪加/天神咪入到一個ake仲猶疑乜

我地一世都俾猁狗同獌狗啲青訓騎住

Gaya大平賣

根本買完Werner 同椰子
入一個穩中堅+左閘磨合住一季先就夠
中場又問題不大 遲啲慢慢執都唔遲 又唔急

一係唔買 一買就一步到位

Timo Ziyech Kai 都係

你都On9
Kai今季唔買 以後無機會買得番

冇人理B8

啱呀，今季唔計FFP，仲要其他隊無咩錢洗，咁都唔課大錢換曬去搞笑咩

4大中堅最值得賣走who

終於明白阿狗以前成日傳買人果種感覺
傳完最後會黎d dllm

油狗唔科水就賣盤啦屌

疫情價 都唔掃貨 等幾時

丹麥女孩898

會唔會突然DONE DEAL

又唔急切 況且又撞位 買黎做咩
要買佢嘅當初就唔應該買椰子

Kai 想過黎都係覺得車有野心，想做英超班霸唔可以用慳得就慳既角度

油狗科多150m
已經可以買到Sancho 左閘 中堅 門將(Cikar/Onana)

Tmr 可以借出去吸下經

武神打呢d 都係收皮多
未傷之前都廢
傷埋 acl 玩撚完

椰子同Kai撞乜位?

留意咋大佬
109m點會咁易拎出黎

一手爛牌比佢
今季都算係咁

同Kai 撞位係巴9，同埋Kai 可以打好多位，前鋒都打到

買完Kai

得番50m
再加 油狗課150m

中堅 占美狗 70m
門將 Onana 30m
左閘 Gaya/Tllm 30m

仲有20m買英冠美斯

死撚緊
一陣又出廢人

冬窗一早講要ake+一件後備龍就得，最後無一樣實現到，冬天買完試到得已經煩少呢兩個位先，試完唔ok 賣返出去都得

門將買唔到Oblak 就Pope ，唔想要Onana

可以去馬

簽到kai
前場爆炸性好睇

當年法比 哥狗 Luis 收返25古
都好好J

踢左邊有美隊 右邊椰子
係利華佢就踢攻中或者422 雙前
撚狗啲陣又冇位俾佢踢 前面又有咸同雲拿
唔通咁貴買佢番黎坐bench

賣兩件中堅又要補兩件

Kepa+錢換Oblak OK?

死攬四大中堅

CA 紮住踢都咁fit

後防都好有爆炸性

佢打433中中咪得

push

自爆

40m都唔買 就算唔係最top
都肯定好過 果四大中堅

下下都幻想有個vvd 級數

最應該火魔係班球探、其次係撚狗，硬頸到仆街

迪加+Kepa+50m 換Oblak+Giménez

你咪撚當人On9

我本身都覺得Kepa收得番30m
但以依家疫情
同埋以Kepa咁低迷嘅表現同咁高人工
我覺得免費送出去 都唔會有球會收

高人工先係大問題
佢個人工得豪門先比得起
但無豪門會接Kepa貨

中間又係高佐簡mm同巴9呢個後備係度，中前場真係塞
唔係話幫佢慳錢，啲錢關我撚事咩
只係唔想佢地任何一個要做犧牲品者

軌要諗出部分人工喇

想睇後防連龍5隻黑人

儲咁多錢 疫情價
西女人係醒 應該今次大換血

而家根本開倉價任你買

On撚9 有能力有機會買到嘅潛力新星點解唔買
打到中鋒右翼中場 中場增加進攻點
後生靚國藉 又係撚狗相中嘅人
世三走咗買佢做statement signing好合理

Chelsea Fans Lives Matters

撚狗要得佢就預左個位俾佢架啦

依家講緊賣
賣人走點出部份人工

借走就仲On9

Captain

咁Kepa可能要loan+otb

未致於免費都冇人接貨嘅
但人工真係一大問題
賣唔出嘅話，買個competitive 少少嘅二號龍，好似areola咁同佢競爭下都好
希望market仲有同類現貨

買Gimeniz不如買Skriniar，反正干蛇想賣

左閘
Tagliafico 27yr old Argentina
Leibold 25 yr old Germany
Telles 26 yr old Brazil
Schulz 26 yr old Germany
Digne 26 yr old France
Chilwell 22 yr old England

點睇

Kepa呢個位根本係死結

無可能賣得出
借出去太on9
留係度自用就撚sir唔鐘意

俾我係高層，我都唔知點算

呢d出名 有實力後生仔
根本好似港樓咁 一買即賺
踢幾年gogogo 又賺一個開

唔買真係On9

經過尋晚點on9都要放走佢
呢71m 100%倒左落海
無謂因為錢而同佢糾纏

西甲一定有人肯要，不過一定要借+貼人工

好似全部後生咗咁

就係想巴鳩呢啲見曬頂既人做犧牲品
你要隊波世界級 就唔可以太多呢啲湧員係到

Joao Felix

佢肯賣畀我地先算啦

Reguilón or Gaya?

竟然有人唔想kai心

呢件溢價太高

戇尻
一隊波點都要人做後備
佢做後備根本冇問題

我覺得zouma可以頂多季
龍門 同 舊飯目前係kai之後最重要

如果呢兩個嘅話，我會揀前面嗰個，起碼高少少同埋後生啲

幾有potential都無用
施蒙尼點會教得好

用營運公司去諗
呢單deal蝕左8億港紙

巴鳩正選唔掂 做後備冇問題嘅 間唔中有啲貨交
同埋點樣太多冗員？ 最多得佢一個

佢難得踢返出身價 有價好賣啦
呢家要有出有入 你估個個想同你清飲水zappacosta果啲垃圾呀？
加上果個位都叫做有廢人切踢到 佢仲未見頂
定係你想番巴9賣切？

應該就唔會郁迪加 幫手叫咗雲拿嚟自己俾人清走

有能者居之 有啲人根本唔係正選料躝落bench有咩問題

肯定無人今季接
你諗下邊隊豪門會今個夏天花錢換龍

5頭地鼠

我地係100%會換

咁得番借出去呢條路
我地仲要倒貼50%人工

Barkley都叫冗員有冇搞錯
佢依家表現點都好過切喎

賤種古圖斯死全家

買左kai就 切同巴9 只可以留一個
巴鳩 30M 見曬頂
切 未見頂
你揀邊個

巴囝做後備根本ok

我屌你林狗 屌埋你老婆

車迷係咁
有勁人又話唔用青訓
用青訓又屌風火輪 一字排開
摩佬就係典型例子

借出去啦
搏一季之後收得番20-30m就算

不過Kepa呢個球員我就唔睇好啦
俾世界第一身價門將呢個名拖累咗
日後外界淨係會記得佢係水貨、撲救率全英超最低，同埋聯賽杯決賽嘅柒事
呢個球員應該會係中下遊浮浮沉沉直至掛靴

咁都deal過摸閪嘅，同埋主要都係同球會球員傾啫

切見撚哂頂啦屌

差歲幾啫

西甲少啲高空波，應該岩kepa踢多啲，貼一半人工借俾華西之類啦

依家車仔高層咁睇年紀，後生大晒

利保特今年差啲要降落德丙

問題就係中場除咗巴鳩其他都真係正選料
Mm係核心唔駛講
高有特破能力
佐識派牌同長傳
毒毒就掃蕩型
仲未計切根本傷完recover未到頂

漢堡

下年佢就踢返起比你睇
岩岩傷左成年 佢可以睇多季

依家我一定揀巴尻喎
切呢啲養生足球完全睇唔出佢有心踢點解要比咁多機會佢

Digne 啦

居然對切仲有期望

傷唔係問題
但佢傷完之後個態度好有問題
以前靠天賦、靠體格 起碼攞到波做到威脅

依家又爆唔贏人 身位又差
都唔改自己個死人態度
呢個球員等收山算

巴打報細數？
Telles同digne都過27
Chilwell 23
Tagxxxx都就28

撚狗要workrate，所以巴>切

咁賣走切留巴9囉

做多咗

油狗: 買畫好過

油狗：我要睇埋星期日入唔入到前四先決定課幾多

要風火輪嘅個個都可以係啦
你估整係得青訓

記錯添應該係佢前球會差啲降

都係西女人嗰招，期望望借完表現好賣到貴啲

其實係 kai狗都係睇緊呢樣

油狗最好死之前都立遺囑
一半身家捐俾車買人
一半比西女人買手袋

切好易傷 我覺得佢可能會再大傷一次

個問題係 你借比華西呢啲中遊
就算佢係華西打得好
華西都俾唔撚起佢份人工
你仲想人用30m買?

最後咪又係要借去下一家
以Kepa呢個人工
只有豪門球會先會肯比咁貴人工去養件門將

喂大佬冇咁癲啦 平時就話派下膠 狗化下躝姐 買到kai呢啲超新星都話多餘都肯定如果唔係冇人爭 冇一億都唔使諗住爭到啦 而家隨時add on左先80m炸

巴9走我唔會可惜 但切走我會

不了

佢唔會清到 借出去自己出一半人工 set option ~30m上落 搏打起有人買咁解 冇就再借 輸少當贏啦

我諗到條絕世好橋

我地雪Kepa 放佢落U12跟操（身高差唔多） 一場都唔俾佢出
搏佢向我地自動解約

我諗Kepa要求解約對雙方係最好嘅解脫

揾佢頂林柏個位最好

TAA球傳中靚到唔識講
想知kloop賽後有冇提到pulisic

人地青訓嘅質素就係咁高

簽左7年肥約點會肯解約

佢打右中場巴鳩個位鐵定正選 講過啦

24同25

你不如話送佢黎香港車路士足球學校度練波

靚到好似電腦汁過咁

成單野諗番起就係畢爾包騙局

Kai上限真係迪布尼級數 唔買真係on9

林狗搵kai係想佢打正選右中場
對位最大影響係兩個英人波牛同切 有咩問題
一個到哂頂，一個青訓

應該差一年睇咗舊數據

沙daddy會吾會肯要換保方互loan一年都頂住先都好過幾年退休賣埋比你

如果買中堅 咁籠應該係o o o o o o o
Obbb
Obbbbblllll
Onana

英國仲lockdown緊搞到傻咗？

中場有佐高簡切嬌巴猛
咁即係要清人

沵冇俾人炒先算

靠呢度班人做生意執柒左好耐 好彩有marina

佢自身難保 有機會比人炒

佐有價可賣 mm kov 輪換 kai barkley 輪換 簡迪 嬌 輪換 （冇飯當住先）切就唔知點 其實何輝講得啱 根本要比壓力切佢先會肯博下命 唔係下下養生波想點踢超頻足球

今晚贏波拎聯賽喇
至少玩多年先啦
意大利嗰邊又冇乜邊個名帥可以換

保方四張幾嘢重點解要離開蛆

傳話要肥普咩唔係？

走咗咪易啲咩沵反而未必鐘意基狗,好似得祖記有錢同埋龍水平差吾多同CCC尼比應該可以爭下掛

吾係前季先去咗巴黎完咩

順便借畀馬體

而家再老啲，喺巴黎又唔係成功

CCC尼勁佢好多

高多8cm就好

點解會簽7年咁on9

干狗死十次都唔夠

岩呀

買唔買到ccc尼

...

諗咗幾耐

真係唔知撚sir係有心定無意 前幾日話諗到方法點唔失波啲人即刻屌鳩佢話最急係換中堅唔係換龍 但對利呢場即刻證明到kepa有幾大問題 什至有ching話換個正常龍執哂啲高波四大中堅會冇咁柒 1q150果然係1q150

睇返ccc尼成個career都幾經波折 當初冇阿記on9送走佢 都未必成就到今日既佢

真係傻撚左 緊係寧願下季繼續後防爆炸
都要買超新星返嚟架啦 反正買到賺硬
點會想揀執d二線後防但買唔到新星咁on9

怕佢打起2,3年會重演古狗事件

季中收人返嚟又唔撚用
干狗條撚樣處理人事咁差到底有冇朋友

孩子 回家吧

🚨 Juventus are hoping to complete the signing of young talent Samuel Iling-Junior from Chelsea. The player has been in Turin in recent days, only a few details to define, but trust that the deal will go ahead. [Romeo Agresti]

係就攞操啦 kai仲含得大聲過舊飯

佢只係含mount 唔係含我轟

嗰啲一場風向友黎啫 咪鳩讚啦
四大中堅點都要執
龍門都要執
缺一不可

要賣巴
你一係就勁到曼城咁後備都可以拆多隊出黎
你一係摺埋唔踢盃賽
要應付聯賽加杯賽
點都要班實力正常嘅後備
巴都唔算踢得差要留啦

我覺得要放佢走嘅理由係除非轉會目標球隊要佢做籌碼啫
好想買到嗰個球員而又可以用嚟慳返啲轉會費

幾時先會有賣人news

紮住踢十幾分鐘都1a1g
滿狀態咪曉飛

一步到位

真係估唔到KAI

收平啲當補貼人工，監平監賤賣走

Who?

意甲頭幾位 拉素 羅馬 阿特蘭大d龍門有冇得諗

換個過龍門教練試下先

星期日輸波 係球員通道好炒撚狗

其實可以令到Kepa 踢得返上年嘅表現都過得去啦

但呢家啲隊友都唔likey佢

Kepa!

比撚狗閹完 而家個個都敢屌鳩佢

沙利lan係咪無人買佐

沙蛇
烏雞個sema好撚勁 成條左路打晒 有冇得諗下

Sarri

沵

躝

搞到乞衣祖輸埋個冠就好笑

完全浪費緊c朗最後幾年

蛆想拎毆聯 唔明點解搵煙剷教

歐霸冠軍教練，同我哋當年炒鳩安76請avb差唔多啫

成日有人屌鳩高層冇上進心買dllms, 而家大大個big name 喺度仲要差唔多得米跟住又有班人喺度話唔好買啦會撞位㗎照佢地邏輯四大中堅同kepa 清唔走都唔洗買後防啦

車路士呢隊廢閪波幾時死啊

All lan去玩玩具

Ching知唔知車迷係全世界最難服待嘅球迷

利申:支持買big names

啱呀車路士唔配擁有我地一齊轉會做熱狗阿狗算啦

我地用愛與和平方式係史丹福橋球場唱歌
都可以唱走個教練

比啲信心猛狗，佢先係真核

#FreeHavertz

煙狗

其他隊都係咁失分
意假真係假波到仆街

煙狗真係好撚廢

沙利條撚樣下下換人都係位換位
屌你老母肺炎死全家啦

60 Kovacic > Barkley

投票！
Gimenez 80m + 土耳其龍 30m
oblak 120m + 四大中堅stay

由生肺癌變肺災
算唔算進步??

諗起季初 蛆班人幾撚歡迎沙蛇 又係咁J sorry ball

到而家都未完一季已經屌到佢含家產

帶蛆呢d 班霸都帶到咁 諗唔到下一隊可以去邊

呢個好撚正
直程係機械式
無論場上咩情況都係咁換

70willian>Pedro

有Gimenez
短手留低我都接受

Banker 諗野係咁上下 公式化

拉素停賽後洩左道氣
國米又係間唔中會自爆

突然間諗 如果世三仲起到果陣肯咁樣買人就好
但佢唔走又無咁錢買人

土耳其龍都係賭博 一個唔好彩 又會蟹貨

Oblak 無論係西甲定歐聯都證明過自己
而家都係27歲 起碼仲有4-5年貨仔
我寧願要oblak

我地上季都係

車迷咪又係
季中又係變左Fuck Sarri Ball

笑死人咩,跟普京果陣唔做犯法野

唔好詆毀油王爸爸

Welcome 傻西占美利斯！！

兩億ALL IN !!!!!!!!!!!!

咁真係抵屌，上季的西波，要不是世三，一早玩完

仲要其他球會幫手自爆

短手而家衰到係中兩次龍就入一球，有gimenez未失少兩球，唔會好大分別

Welcome to Chelsea!

最好的人已在身邊

續步嚟啦
次序一定先中堅後龍門架啦

【Now Sports】祖雲達斯已經跟普捷天奴的代表接觸，希望這名前熱刺主帥入主，取代口碑麻麻的沙利。
祖雲達斯今季換上沙利執教後，雖然只要在周四擊敗烏甸尼斯即宣佈成功衛冕，但於意大利盃及意超盃都失敗而回，歐聯16強也以0:1落後里昂，令人失望；更甚的是，球隊在場上也踢得不吸引。 意大利報章《La Stampa》指，祖記已經對沙利忍無可忍，決定易帥，而且已經跟多位世界級主帥接觸，包括曾經跟前熱刺領隊普捷天奴（Mauricio Pochettino）的代表直接對話。普帥雖是前阿根廷國腳，但有意大利血統。 據報普捷天奴日前拒絕了摩納哥的邀請，可見他希望執教一線強隊。現時一線強隊中，只有祖雲達斯、巴塞隆拿與巴黎聖日耳門有機會易帥，由於普帥屬巴塞死敵愛斯賓奴的傳奇，所以應很大機會不會入主這支西甲班霸。

沙嗲頂撚住

仲有左閘

其實Onana 除左樣衰，我唔明點解咁多人反佢

原來pope唔聲唔聲已經係爭緊今季金手套
撚仔執佢返黎啦

煙狗除非拎歐聯, 如果唔係實比人炒
拎住隊超班波都搞到咁撚柒, 去到第35輪都未confirm冠軍

買佢點都冇Oblak咁貴啦

護旗

因為啲人以為條撚樣有料

踢般尼拎金手套

英超證明左自己掂
英撚
擅長救高波

其實fit哂我地...

意大利教頭風火輪

一定係先龍門
kepa已經變到毒瘤咁，隊友完全唔信佢

#sow

幻想
艾馬狗加佐狗加30m 換 de ligt
短手狗 加80m 換Oblak
巴鳩利 加 衣狗 加20m 換Rice
加埋隻左閘就完美

Delete 唔洗諗啦

好似話失比費明奴嗰球頭槌 kepa係有叫蘇馬睇鬼 但蘇馬唔show佢

三個已經係神蹟
四個唔洗諗

Werner Ziyech Kai Oblak Rice/Gimenez Tagliafico

我出發點係諗
短手無疑係廢但佢起碼自爆嘅機會實無四大咁高
即使無神救但都唔係炸彈，純粹係低於期望
所以想先換中堅再換龍門
畢竟有時有啲波射得靚無得講
但中堅自爆係無中生有畀對面有起腳機會

淨番50m budget

70m+Rudiger <-> Giminez
25m Pope

Sell Bakayoko 25m Batshuayi 20m

Pulisic Werner Ziyech
Mount Kai
Kante
Azp Giminez Zouma James
Pope

咁樣已經好好多喇

重申返KEPA都係要換的
唔係想幫佢

但有神龍又可以救返中堅啲白痴失誤
幾年前嘅ddg咪人辦

而家個market點睇都係揾龍易過揾神中堅
雖然講到尾都係要換

原來foul taa果球freekick
林伯嬲到去罵高普

右腳打左閘會攻得唔流暢 要多隻左閘

唔係屌高普 係猁後備席有人撩撚仔
高普係做和事佬

買完kai再買多兩個已經好好架喇

勇武

玩fm咩

多謝指證

都啱
不過中堅輪流自爆面對面交失畀人單刀/半單刀
呢啲機會其實個龍門幾神都好都好難救啦
同意你話搵龍門易過搵中堅
不過搵中堅個即時作用好似大過搵龍門？

占美利斯冇咁玻璃既話 贊成訓身all in

潛水咗一日 Kai飯未

係 我都覺得左閘冇飯同龍既需求咁高 但我會揀朗用如果唔買人

已經最合乎現實

車轉會現實係 外借垃圾 唔買人 最後買個dlllm翻黎

個問題係kepa已經玩撚完 佢一定要換先

中堅都要買 但一個轉會窗點都做唔曬所有野 下季預左都未組軍完成

如果真係買pope咁不如打包埋tarkowski啦

掟舊垃圾換人隻車
邊度現實

反而覺得要換龍門先
因為後防已經對龍門唔信任
呢個位好大問題

巴鳩同衣狗唔想去西咸
西咸想要錢

不過現實情況係
KEPA 搵人接手都好似好難
論兩個位置換新人嘅成功率
龍門可能低啲？

四大中堅 最值錢係迪加
將就下

exactly 而家中堅唔聽龍門點 龍門又唔聽中堅出迎
一套好嘅防守體系最重要係中堅龍門互信互補位 你望下錫菲 都唔係大牌神中堅但都守得好好
反而有個定海神針喺後面 可以點到四大守邊個人邊個位仲實際

迪加唔會走啦 幫手水完kai werner過黎就賣走佢 當人condom咩

後防唔信任龍門咪好
驚放對面射又會失 守得好啲 下下封哂佢

新周柏豪

那來嘅守得好d
任頂唔嬲

我覺得左閘D跑上跑落既後生仔唔難 撚狗既閘位唔似太多工作要做 其實唔難買

踢街波咩
職業足球溝通指揮係防守好重要一環

睇完利嗰場，我都轉軚覺得要換keeper。如果下下難救啲嘅波或防犯錯就救唔到嘅話，要是旦換個人守龍都得啦！
再者，四大中堅雖然柒，但點都唔會廢得過榜尾下游隊，至多同level，但人哋啲龍嘅撲救率都全部好過kepa⋯咁明顯kepa係有問題！

想講卡里亞里呢個龍仲矮過Kepa
但人哋都救到咁多波

佢又未至於走... 好睇隔黎係邊個 剩係顧到自己

睇撚狗決心

不過七年約賤賣真係好蝕，寧願貼人工外借，甚至留嚟做二號龍，博佢彈返起仲好，反正球會都養開廢人

最後可能係Marina話賣走好蝕唔畀賣

最值錢點會係佢

最值錢係蘇馬

如果真 今年將會係車鏝大對決落9ffp面

二號龍不了，同領隊隊友咁既關係，留低只會影響軍心

FFP唔捉 英國佬都搞你先 睇來唔使望重建球場

頂切啦 岩岩好

中堅犯啲錯實咗太撚離譜
走甩人 企定睇波 第二點冇反應 標完追唔返 企錯位 爭頂垃圾

係都係搵個返中堅指揮 唔覺得換龍解決到上面啲問題

所有問題都唔夠全隊唔信任龍門咁大

去蛆就好玩啦 Fifa 隊

我覺得龍門指揮防守都係緊要嘅
尤其死球
不過認同你咁講
中堅真係太多「主動」犯錯送咗好多機會畀人
反而龍門係廢極都好都叫做無乜自爆

龍門換硬，唔駛諗
連隊友都對佢無信心，點會仲踢到

傳馬體中堅 1億解約條約

聽講而家傾緊價

轟落去

Hijack Sancho獌會唔會嬲到爆血管

大家覺得如果依家budget 只夠簽 kai or 基文尼斯
應該要邊個

順手連埋個籠一齊黎

油王可能屎忽撞棍就落bid呢況且依加都未用到佢嘅錢

我真係唔覺得呢個所謂唔信任龍門問題有幾大

之前唔信任前鋒摸奶達我就覺得好大 空哂安都唔畀佢

happy同迪加溝通清球波冇壓力嘅都咁撚柒 馬斯亞嗰球

一定係擺大個頭

運店都係換 辛祖 kai 基文斯 捷狗 馬體個籠 一齊換哂佢

俾施狗用廢左

認真Jimenez都幾玻璃下，見佢馬體會聯賽出陣最多嗰季都係係得27場，咁貴簽佢風險都幾大

依家毒傷多過踢緊係簽飯，搞掂中路禁區頂放題隨時激活埋四大中堅

諗多左諗下點樣俾獌狗踢出前四好過

【Now Sports】車路士領隊林柏特於周三聯賽不敵利物浦後，批評對手後備席人員過於傲慢。
英超冠軍利物浦周三主場5:3擊敗車路士，作為賽後的頒獎典禮的「頭盤」，在雙重歡喜下後備席難免有點亢奮和吵鬧，多少令對手有點不是味兒。 車路士領隊林柏特（Frank Lampard）賽後就投訴說：「我對高普沒有意見，他將球隊管理得很好，但後備席一些人有點過火，利物浦奪冠固然實至名歸，但不要太過傲慢。」不過他沒有明言是甚麼事情令他有這種觀感。 利物浦前鋒沙迪奧文尼賽後則與林柏特擁抱，安慰這個車路士名宿。其實，林柏特個人已經有3個英超冠軍，紅軍才第一次稱霸，有網民指紅軍球員儘管失態也可以理解。

唔好再諗要唔要 kai得唔得 呢個係要撚硬呀

Ziyech Werner Kai
如果打唔出成績
林伯byebye

中堅/龍門應該買一個算

真係唔知CA係咪真係打咗血清

坐後備都夠膽串撚仔

買埋kai
應該去到最最最盡都係只夠買多一個80-100m既人
另外兩個位應該要用plan BC
如果望果三個位用多200m買人...唔多現實..除非好多水魚幫我地接手
一個轉會窗四億買人真係CLS

佢真係要留，同當年簽夏狗簽埋佢d細佬原理一樣，四大中堅第一個要躝既一定係丹麥女人

丹麥女孩明顯唔啱打英超，賣去德甲意甲好過

其實簽埋Kai 都算big name 一字排開
係估唔到龍門個位突然之間咁逼切啫

可以學摩佬與三隻手指

舉

我轟真·fifa隊

其實最好係賣毒換飯不過唔捨得

今年轉會簡直係為左油王而開

文尼死開la

onana都殺啦

唔睇record都唔知佢係玻璃腳

之前對ajax睇佢伏味好濃
等陣又倒多3，40m落海就仆街

基文尼斯都算係少數有leadership 嘅中堅
其實幾啱車，係衰易傷

黑白雙膠

pope真係最好
dum 30m 40m落去實放人

仲要有1個月冇得踢 到時搵邊個守

其實撚伯想要一個點樣嘅龍，一個用波好既龍？一個救波勁既龍？一個接高空波強既龍？

一個會郁既龍 大概係咁

撚伯計到知道onana最易買 兜兜轉轉都係返去佢果度

IQ150

5,6月 正呀有zy簽埋 werner就夠
6,7月 正呀有 zy wer 簽埋 kai就100分
7,8月 正呀有 zy wer Kai 簽埋oblak 中堅就100分
我地真係無底洞

貪念慾望無盡

Pope唔易咩

70M 當買個歐霸番黎啦

要返頭套OK了

唔知 我都prefer白人龍

Kai已經同佢本人傾好咗，同埋又平過Gimeniz

車迷金錢足球

呀埋星期日就開始會傾Kai

踢般尼踢到爭金手套嘅英撚如果40M 搞得掂真係靚deal

獌強留DDG
會唔會色誘軒達臣都得？

借埋Kepa過去做deal嘅一部分 軌出返部分人工
有錢收 即時有替補人選 唔使捱咁貴人工
睇下擺泥受唔受

獌無必要賣
仲有2年約

@hawk 本身kepa 係有人俾得起個價就放
過左呢兩場
定係而家係搵到replacement 就點都放 賤賣都放?

西女人唔會賤賣掛，最多留底坐/借+option to buy

Marina又要出動

米七守龍

以般尼嘅財政狀況同kepa嘅表現，我諗佢哋寧願收全cash然後自己搵新龍

唔好俾我再聽到用波型既龍
難聽過粗口

Pope 30m 左右就快買啦

聽聞軒達臣自己好似話除非有正選否則都唔返去

諗起以前摩狗要攻中防守力強

Kepa應該得閪甲隊先會有興趣

車狗絕望到
呢頭含完黑鳩撚
到禮拜日又要含sob撚

仲諗住自己堆垃圾有人要

想要Oblak > dean > pope = 土超仔 > onana

9月 咩話 得zy wer Kai oblak ? 冇一億買中堅 油狗lan

dean有可能咩

Pope冇乜機 得啲濕鳩T5報過撚狗有興趣

無傳過先大機會

諗唔起近年有咩黑人龍係好有冇ching提下我

dean似想走

mandanda

Dean衣啲岩岩打起唔會想坐ddg後備啦 龍門個位仲要有排打 除非唔要ddg姐

但獌唔會賣俾軌啦

真 賣就應該賣 不過唔係我哋姐

呢個唔買有排後悔

Scouting Kai Havertz
The supreme generational talent

估計買完kai 先會鎖定龍門目標, 而家都仲係scout 階段
最近先下定決心點都換龍, 之前睇左閘多

買埋kai贏硬歐霸

不敗金杯

有可能走 但唔會放比我地咁解

咁咪再借或者夾佢做後備或者雪囉
我係獌都唔會賣啦，又唔係無錢

屌你

舊年不敗奪冠
下年要全勝奪冠

買到kai 傻西占美利斯 同左閘 以後唔反油狗了

kai應該都係打埋足總先會 deal

Kai可唔可以打埋龍 成米9

Chelsea really shouldn’t be looking to spend a huge sum on an attacking midfielder after adding Hakim Ziyech and Timo Werner to a squad already boasting the likes of Christian Pulisic and Callum Hudson-Odoi. But a Kai Havertz doesn’t just come along every day. He is truly a generational talent, and he is truly a must-buy.

呢段最精境

可以打 443
之前咪有套戰術推個龍上去

全勝拎白金盃

借多一兩年就打得獌正選啦

用Kepa 守龍不如放個紙板公仔算

見證哂人o既慾望係無盡

撚仔教軌：
今年排第十就滿意 -> 今年有歐洲賽打就合格 -> 今年無前四撚仔lan

Giménez 又係得果185 真係無咩信心可以靠佢解決死球 高波問題

譚狗夠高 個頭咪又係冇撚用

其實高同頂唔頂到波係兩回事
法明奴好高咩
一樣係三頭地鼠中間輕鬆頂

點解咁勁都會追軌撚含

Zouma rudiger都米9
守死球好勁咩

唔可以咁比較既

守角球都頂到波，不過一失位就收皮咁解

我地係龍矮啫
中堅唔矮，但係廢咁解

Chelsea is my childhood

Rudiger 唔會賣 要做德國幫大佬

咁進攻既頂波同防守既頂波又唔可以溝埋一齊講既

養住當比中介費
肌肉萎縮同匡智兒童二揀一清走

Škriniar
de Vrij
我心水人選但好似太大想頭

國米防線

買阿狗隻後備龍頂住先好過，係阿狗到做千年後備，年紀27碎又唔係細基本無可能上到一隊，193cm 高度又唔差，近排表現又幾好，阿狗又無錢駛，近呢兩年大家又各有買賣，20m 幫你收左佢又點話

Skrinar 有可能放
佢好似打唔慣三中堅
國米岩價有可能會放

De Vrig正路應該平過Giminez,問題係干爹

現實啲諗

80m Kai
40m ake
25m tagliafico
35m pope

都收貨啦屌

skriniar干爹話唔要
車都有傳緊想要

三中堅雙中堅都打過 意甲有防守保証

ake/飯仔黎一個都收貨了

講真買到呢堆都已經收貨 已經唔使打J話要oblak同gimenez

真係唔大傷過都唔好黎車

紅牛堆中堅點睇

最好就用emerson一換一skriniar
winwin

飯起碼60m up

紅牛嗰班硬件好好，但係我覺得垃圾車好缺乏靠得住嘅領袖型中堅，所以點都要做水魚㗎啦

送埋摩西斯啦

一堆黑人 岩哂林柏口味

干爹同我哋關係一定好好，如果咁撚樣都肯制

用高度去評價中堅頂波根本on9 你預判高波路線準 彈頭力夠高 啱timing起跳已經得 ramos得1.85m入頭槌多過大把前鋒啦
當然最理想係又高又靈活 但係唔等於高就頂到波 矮啲就唔得 反而講龍門夠高易啲接高波就合理

爭頂始終係講預判同時機
咁耐以嚟都不乏矮仔擅頂之人啦
185 跳得夠高時機捉得準一樣頂得好

有白人既 Klostermann Halstenberg都打到中堅

搭多隻飲水哥比你

一換一
一隻腳都換唔到

你係岩 但高就係有優勢嫁啦 而且185真係低過平均值麻

Rudiger emerson zappacosta

當年想要nainggolan，Marina 就deadline day簽咗飲水，我估如果飲水係國米，干爹一定會操到佢猝死

佢無得揀又想走先追撚含
你估真係想嚟垃圾車

8月干地都唔知仲係唔係到啦

迪加合格啦 另外二隻就可以去食屎

迪加長遠黎講都係後備料

on9先係咁叫冇1.9m唔好買返黎做中堅

無話要190 但睇翻數字 英超中堅大多高過185

當年如果有歐冠
就買到艾利臣
仲要平D
干蛇真心應該賠返Škriniar

你上網睇下market value喇

今年個護級形勢咁精彩

前四精彩好多

Frank Lampard is “fuming” at Kepa Arrizabalaga and wants him sold as soon as the Chelsea season finishes next month.

- Football Insider

唔精彩
垃圾車應該飲完水可以轉台
支持蘇爸爸

迪加

操到佢乾水

真心要呢兩件是旦一件好撚過，又平啲又高啲

傻西占美尼斯個樣成個傻西咁真係

De Vrji =廢版Christensen

一換一就撚頭大咗啲，加錢睇下佢哋deal唔deal

當年飲水雖然講唔上好波
但都算稱職工兵
今時今日就得返打交勁

加30-35m就差唔多

skriniar 是鳩但30-40m 左閘 Pope
可以開季了

都係嗰句，賣到先得架

落club

Kepa 20m有無人買

邊撚個球探suggest Kepa
求鳩其中下遊搵件都媒過佢屌拿星

干三中堅最核心果個黎

咁樣Kepa似會賤賣

Wfc啦 我地金錢足球

賣kepa去中超算啦

賤賣唔緊要，人工都頭痕

中超唔准用外援龍門

又要表揚下呢班球探能人所不能以後直接搵施治scout龍門好過

同實力有無關?
係勁嘅話米七都打到識飛

上季嚟睇咪scout啱

賣去中東啦

好似係 我9 up姐
5大聯賽最廢 搵鬼買

明明上季尾 今季初都仲有啲撲救
依家食咗屎咁

上季救咗沵唔少今季真係食咗屎

上季有傳波添

啲自信冇晒

幾個月前仲J緊Kepa stars

Pope應該最易deal，球會要錢，其他可以踢歐洲賽嘅球隊都無買龍打算，今年Pope想去上一級球會只有上車一途，30M就無乜可能，但加到40至50M般尼應該會放人

球員又係英人，慣咗個波飛來飛去，大傷完仍然有水準表現，極少派膠，完全合符車路士要求

Dean Henderson肯留錫菲聯多一年就可以返奥脱福，應該唔會嚟

Onana可能都係Kepa upgrade，不過可能只係球員一廂情願想上車

唔使買Oblak，難deal而且貴，慳番d錢可以執個中堅或者左閘

哥度巴

第一季大把人J佢勁過古狗添
而家廢左就走嚟話球探睇錯人
車狗馬後炮最撚叻

舊年個歐霸係靠佢同豬sir贏返黎

點解英人會慣咗個波飛來飛去

打fulham果場成個卡斯拿斯咁tim
有幾何豪門係龍mom

呢個最on9
歐霸最佳球員係世三

係唔係指英超
條友好鐘意用腳救波

點止收貨，直頭200分轉會

嗰種自信

邊到聯賽個波都飛黎飛去架啦 係咪想打快上快落

上季真係唔差喎 點估到今季會食哂屎

我地嘅「現實啲諗」好離地好正

不嬲都唔覺好勁
諗住佢正常就算 點知今季咁樣樣

Sor，係指英超比較多高空波，但呢個隻腳都唔錯，上下三路都穩，ching啱

其實關唔關龍門教練防守教練事

佢d head波好撚勁嫁喎 你有冇睇過嫁

人工先係問題

上次先講完矮未必輸哂 silva 拉莫斯都係183 184........驚太矮合理既 但係185夠曬啦diu

搵下有冇水魚囉但傳黎傳去都係得華西一隊

撚仔無特別偏好要用波勁, 只係識撲就夠既話,應該好多選擇

一定有影響既

無視左撚仔啱啱先甩P牌 第二年帶隊

但係同時佢同上季係打比郡一樣無進步過先係問題

準備收Boga筆錢

夠鐘打J

Kepa stay

幾多錢

走啦你老母

講真 收貨啦
咁既人腳都鬥到最後一輪
當初係預好似阿記今年咁上下排名架咋
第一年真係算係咁 起到青訓機(MM 嬌魔)[Tomori tammy 勉強計]
D人又輪住傷 (干堤美隊傷半季 中堅輪住傷)
有唔同陣式睇下(343 4231 433)
雖然都係打負碌波 但其實都收貨啦
下年買左咁多人都咁就切腹死

真正嘅「現實啲諗」應該係簽完ziyech、werner就完

不如簽areola返嚟同kepa競爭吓睇吓會唔會好啲啦 順手換埋個龍門教練 直接放棄佢有啲慘

季前講左，護級成功就收貨

應該都幾大影響
諗極都唔明條自信撚上季比人雪完出嚟都無事
但今季會廢左咁多

明明呢度之前都未有就龍門位討論咁耐
kepa 過左利記個場之後就達成左共識一定要躝

圓夢退役

下一季執好哂陣容既話一定要係爭冠組，接受輸幾分冇冠軍，但絕對不能接受早早退出爭冠行列

Onana

多高波？

用腳救波，DDG

唔洗磨合
即插即用咩
fm都唔得啦
你估fifa咩

係，西甲少d呢瓣

有咩錢收？

Source close to TSS has revealed Samuel iling has arrived in Turin ahead of his move to Juventus.

2003 born England international turned down a scholarship at Chelsea.

18年Lollichon講Areola

“We spoke a lot in the summer,”

“He wanted to come here, but the final decision was not my responsibility. It would have been a pleasure to work with him.”

“I didn’t have to wait until Thursday to discover Areola,”

“For me, he’s already the best French goalkeeper today.

“His size, his ball-playing qualities, his calmness – he’s the keeper most adapted to playing in the way of the team.

“We eulogise about Lloris too much, but Areola is above him.

話當時同Areola傾過計 球員都想黎車路士
但自己無最終決定權
讚揚Areola既身型、用波能力同鎮定
認為Areola勁過Lloris

執好曬都要夾㗎
就算買完KaI後防都係仲漏緊水
前四 + 歐聯四/八強 or 歐霸決賽就夠

我諗要等多一季先

又J用波

拜仁本來都想撬佢
上年已經撬左個Musiala 仲上左拜仁first team

二次轉會費
Napoli傾緊25m買佢
但Sassuolo想要40m

Kai Škriniar Areola Gaya
幾多分

分到幾多成？

冇話唔俾時間，所以接受冇冠軍，但唔接受俾人放甩btw摩二一入完哥斯達法比雷斯古圖即champ，干地直頭第一季就冠軍

我地回購再30M 賣比拿狗

其實唔玩膠情況 呢到個個撐林伯

拎個籠黎換

有好多真心反

睇下執唔執到後防先再定目標

摩二第一季已經係爭冠組, 果時big 6 mini-league排第一, 特別馬迪加入埋之後, 係差個正前, 好難同今季比

最多比五埸時間佢磨
隔離曼利冬季窗買人都即刻見效
而家比埋個夏天你(唔知幾時開季)
利記 城好似今季咁唔失分既話
失利多過五場就已經好難追

拎住下季個陣容歐霸無冠軍都係唔合格

買到Kai 就好難有筆直買到後防

12碼唔係kepa救到都贏唔到法蘭克福

豪陣歐霸

今季當比佢交學費, 熟悉班球員同點用佢果3套戰術

下季要改善防守同唔好再成日正選排鳩陣

有時都要睇運
好似今季咁柒下柒下 + 爛陣都有機前四

同今年獌一樣
陣容咁嘅級數唔拎冠軍都係fail, 歐霸就係咁低賤

大家好，好耐無入黎

永遠支持Lampard

Barcelona have a total of 12 players on the transfer list this summer - enough to form an entire team.

They are Neto, Nelson Semedo, Samuel Umtiti, Junior Firpo, Ivan Rakitic, Arturo Vidal, Ousmane Dembele and Martin Braithwaite, plus the returning Carles Alena, Rafinha Alcantara, Jean-Clair Todibo and Philippe Coutinho.

疤要大清貨，有無邊個睇得上眼？

我認為Firpo有潛質，賣走艾達美路之後，最好就係達史，其他不了

我指如果打得歐霸就要aim冠軍
無人會J歐霸入到決賽，同歐聯差太遠

人地買一兩個
本身隊波大部分球員都已經係度幾季
我地大半隊岩岩歸隊青訓+新收購
老將又準備走曬

Vidal平平哋既幾好

上年不敗奪冠 都好似冇人想知同埋冇咩人報冇人理咁

五場即係5星期？
哥狗無限budget都夾足1年先爭冠啦

決賽太輕鬆

睇下傳說中既150m加賣人 係唔係真
係既，都夠執既

我同意Aim冠軍
不過有時歐冠都會跌一兩隊勁旅入歐霸

講真，撚狗啲戰術係好多鳩屎野，但新領隊通常都係咁，最緊要係睇到隊波精神面貌好左，比著上年前年輸利狗幾球，一定唔會有士氣去追到5:3

講緊條前中場正選可以換剩mm同ca
人哋淨係換般奴 點比

跌得出黎都唔會太top啦

Neto

Ziyech Werner Kai 都成180m +
而家中型班無錢 車堆貴價二線無機會散

今年後追果度氣真係好咗

我轟今年重玩金錢足球
列強全部跪低同車狗含撚！！！！！！！

Firpo執得過喎

果時講應該係唔計 椰子加雲拿
Kai就未計，依加講緊用add-on 分期等

Fripo 同baba應該無分別

我依家支持買Ajax個txxxxxxfigo

氣袋型閘柒極有個譜

歐霸本身就係設計俾d二三線球隊玩同英超對英冠一樣，贏係理所當然，如果唔係冠軍有踢歐聯資格，強隊隨時hea踢

比歐霸撚狗玩, 佢分分鐘出全青訓

當年j咗幾個post

再順帶一提，Abraham本場比賽雖然攻入一球，但59分鐘出場接近35分鐘比賽，他只完成1次傳球，而且還是中圈開球。其餘時間沒有完成任何傳球，這是他本季第二次錄得這項數據，猜到他上一次是何時嗎？

邊有咁大差距 唔計阿狗
上年法蘭克福對拜狗都可以一戰

油王呢幾年放權俾西女人當車係生意咁Run
唔抱期望佢會好似以前咁一擲千金不求回報

英超Big6 一般是8腳射門能攻入一球，曼城和利物浦這兩賽季都能保持7腳左右，阿仙奴、曼聯和熱刺雖然成績不穩，但數據還能保持，而車路士是big6唯一一支需要9次射門才攻入一球的球隊。
這可以明白Werner收購的需要，亦明白為何林伯特還想追逐Havertz，因為這方面的不足太明顯了。

順帶一提，Abraham本場比賽雖然攻入一球，但59分鐘出場接近35分鐘比賽，他只完成1次傳球，而且還是中圈開球。其餘時間沒有完成任何傳球，這是他本季第二次錄得這項數據，猜到他上一次是何時嗎？

Timo連續幾季靚仔數據+高普認證
Ziyech有技術+長期歐聯對強隊都有好表現
Kai一堆強隊爭住要，只係衰冇錢
咁樣都中伏真係冇野講

摩二個時得個鏝同你玩下爭冠
宜家利同鏝拋離得咁勁，無得用摩個套即食玩啦
摩係獌第二季都攞唔到啦

Tam:只有人傳比我 邊個唔傳我就屌

你唔好阻住干爹買愛將啦

置頂啦屌

邊個仲敢傳波比攤狗 唔驚又比佢屌咩

OK啦，停左一年買人
夏神加morata加啲角色球員其實都賣左差唔多200m
夠cover美隊，kovacic，椰雲+半個多啲kai子

今年無左除左轉播費之外既半年收入
下年都係

譚狗2020年17場入得3球

油王so rich
佢肯比我唔理佢啦
武肺個市佢可能都搵到唔小錢，又畫又樓

車路士 落地獄

今非昔比

o o o o o o o ONANA!

普通人點知佢依啲超級富豪咩環境
可能佢心情好課金當買玩具姐，FFP今年又分期
新聞話有150m咪睇下，who know real or fake?

準備黑白相

Umtiti點睇
左腳中堅又同Happy仔溝通到

肯定一齊派膠又多傷

有分別？

18世盃後個態冇好過+玻璃

佢而家係psg定皇馬

佢枱面個堆錢姐 枱底就唔知
我都幾深信佢有份幫普京洗錢

睇返自閪女人2013年上場以黎，唔計買左未黎個啲，之前買30m 以上既人(13個)有一半都係廢人黎，一係完全上唔到場，一係打一季多啲就要借走，另一啲就水貨多，繼續比佢渣旗買人都幾危險，多多錢都唔夠佢蝕

啱 係得咁今季其他人唔掂
我哋先可以把握到咁多機會咁易簽人

班濕鳩球探大罪啲
唔換班根本嘥氣

信Lollichon

換到錢見得光先得

菲爾宗師meme樣

Jamie Carragher: “Yes Werner is coming in. Ziyech from Ajax. There's talk of Havertz as well, an attacking player. It gets supporters excited but it means nothing if you don't sort out that back four, that back three and certainly that goalkeeper.”

駁唔到

撚狗下年無三冠就自動自覺lan啦

女人嚟
未完場就喊定先

轉會窗都未開

丹麥女孩2.0 our

烏拉圭女孩

真係成個傻西咁

占美狗躝

屌佢個樣好撚好笑

果陣猁發緊霉 鏝又無依加咁變態 獌就低谷 得熱狗同阿狗叫做可以威脅到轟

🗿

有vvd連懦夫雲都變勁啦
azp踢閘零腳法都算 踢返佢最勁既5後衞右中堅
都係亂到一pat屎
隊你老母長咩

4:3果陣我仲覺得反cup唔係無可能

今年跌咗國米多蒙特利華古遜轟落去打都未必夠打

Areola 唔差既，係睇PSG 肯唔肯放

諗諗吓今年無咗歐國盃，基奧特狀態其實幾fit
下年唔知多唔多出場機會，如果咁樣無得打都幾慘

其實我覺得佢想放棄比賽
但美隊痴撚左線

人在皇馬, on loan

當年mon左兩晚post

新援d stat係靚過達仔
其實達入球率唔高
唔知點解咁多球評家吹奏
大家又信左

做得油王 好難無瓜葛喎 國家資源

合理價錢+ 球員肯黎既話PSG 一定放啦
已經有navas 仲有bulka 同rico 做後備

鍠狗名牌效應

其實下季大袋係咪坐硬板

俾隻垃圾短手狗搞到成個車區覺得185都未夠高短手狗真係legend黎legend 巴

依嫁都係啦

Rico都係借

應該就係啦，切都係坐板

賓州馬又唔會打國家隊既
佢下季正常有得出下既都有得打啦
靠哂佢幫包皮同手機佬開路

今季都坐bench 下季憑咩有正選

如果用身高+價錢+實力去睇，Areola 唔差

平過Oblak 高過Pope 有大會經驗
最緊要買完佢仲有錢買中堅同左閘

都幾肯定基奧特下年又要請佢救世

我轟幼齒俾人撬走好過留係到
唔係撚狗上場連機會都無
一係就俾人吹大左
年年forever loan玩到班大師兄都未走人

打Fifa 我地幼齒potential 永遠低過其他幾隊

我都覺得areola good
果時kepa/areola 我自己prefer areola

感覺佢唔係介意坐後備，係介意個教練唔用後生仔，沙利個感覺就係咁。林伯係嗰種肯比後生仔試，同埋你打得好就一定會俾你正選，所以預咗一定多後生仔肯過嚟跟林伯

短手狗電咗9毛頭後好似冇場好波

迪甘斯契仔黎 真係唔使驚

睇黎Areola 喺倫敦買屋係有玄機

豬蛇爭頂 二傳世界級 fit哂法國 好難唔出佢

希望林伯真係會論表現出人，唔好大英帝國上腦出晒成隊英撚

Welcome!

撚伯睇國籍

可能傾好左

公道講沙狗有打起切既

“He told me I needed to improve on my positioning and develop my defensive awareness if I wanted to play in midfield for him. But I worked hard on the things he had talked to me about and I think I’ve improved a lot on that aspect of my game, and he seemed to see the improvement and I think he sees me as a midfielder now too.

“I completely respect the honesty of that and it gave me something to work towards. I’ve improved off the back of it and now I’m playing in midfield, so he’s an honest guy.”

唔係去咗美國打frdly 佐今年走咗

林伯果套理想戰術無豬Sir, 單靠kante mount 根本運唔到個波上去

印象中條友成日喊

我覺得呢個戰術要閘翼攻中配合得好好 加一隻放遠波準既中堅 有機會唔洗豬腦 但要練一排先會打得流暢

lvl都差幾遠下

rice+占美 咪岩數

撚狗鐘意，勁 就夠啦

基佬戰術價值真係高到一個點好經典

市面上搵唔到替代品

佢加sule加國米sllm
應該係呢個世代rate得最高嘅三個中堅
上限同ake應該唔係同一個lv

點解可以越黎越小target man

Tammy都得,只要對抗性好啲,強化搶點,改善埋二傳,多啲傳波

唔興啦
加埋好似青訓為左後生著想少左好多頭鎚訓練
搞到依嫁前鋒
一係出夏撚特
一係就出法明奴

大家可以著返條褲了

蘇馬有派路式長傳

慘

首先改善左個西態度先唔好一失波就攤手如未講咩都假

mount叫譚狗打NBA

笑撚左

有埋扭波

fade away

短手狗都可以做到世一龍
只要佢伸展力好啲，強化彈跳
改善埋手部力量，多啲撲波

係就好

死得其所

呢兩年開始係咪留唔住班幻幻

捧車10個有10個都痴線

又一個打靶仔

蛆 拜狗 PSG 以加d豪門都係我地到撬過青訓

咁多年啲record 太差，得個一年半救唔返個形象

好正常呀
信前面咁多人板
班傻鳩高層買埋堆plan cde都唔用自家貨
冇位上就走架啦

冇死到仲要冇後遺症

寧願學普巴山曹咁出去打起左再返黎
好過比人當人球啦

好似斷左手only

我唔明點解要買中堅

sick ball

Daddy 係防守專家都認証 我地all in oblak得啦

屌，蘇馬佢買㗎嘛

其實係撚狗唔識教防守
4大中堅係摩狗手中應該都好穩

腥爆響口？

OLD NEWS

might be

未來係happy仔既

英超第2中堅！

VVD第1 ， Zouma no.2

ZOUMA比daddy教應該勁過vvd

zouma便件好好
但個腦得樽蓋咁大
佢開到竅就真係世一中堅

之前干狗唔撚用又關高層事
明明球會都想領隊用青訓

始終冇人逗著佢幾年先，宜家呢個age佢就變得好尷尬

一定係4大中堅最好j果個先

仆街喇 成班開始吹蘇馬

真 佢身邊果啲仲廢過佢 泰利番黎教下佢會好好多

丹麥狗令我太失望

四大中堅要清一個我會揀佢

的確係

認真 加盟個陣己經覺得佢好勁 跳得高 跑得快 飛鏟準 有身位 最有印象係真係跳得好高
如果唔係對獌 跳成兩層樓高 頂球無關痛癢 既波 之後傷左 宜家金球獎了

風火輪

如果留番係車應該做唔到世1中場

冚家剷

唔係傷左 而家zouma已經係世界杯冠軍

可惜冇腦始終都係冇腦

其實佢都好返晒 宜家一樣跑得快 跳得高
問題係佢個腦出事 企位 起跳時機都唔太好
個時後面秦利逗住 加上佢新人大家要求冇咁高
宜家擔正啲問題就浮現 但唔排除仲有得進步 vvd 係佢咁嘅歲數先岩岩踢英超
但以撚狗教防守嘅攻力

Who needs Oblak when we have Manager

media watch 屌你老母PR部

*功

教練加高層
冇一個是無辜的

俾十年時間佢

吸經論

結論：
換龍換防守教練
四大中堅 缺一不可

俾啲時間Kepa啦

已經分唔到火清真心定玩膠

今季真係放唔出
留錢買其他位好過

俾d時間777啦

俾多幾年啦 佢其實仲有得高隻手仲會生長

過多幾年隻手又短左

想要飯狗呀 要到我唔介意睇多季kepa

剩係留意到巴9浪費左個反擊

Zouma=破地獄版vvd

我真心覺得短手狗只係態度問題，能力上真係唔係英超最差果批，只不過係玩到球員間都互屌就無得搞。

自己友都對佢無信心
姐係同咸狗踢多幾場 都會唔傳波俾佢

成日撲都唔撲係咩問題

搵kepa守 1人射番30球當下左啖氣算啦 捱埋下季先換

覺得佢證明到自己有料既仲有得搞
好似son同Lloris 差d開拖咪又係fd返
反而好難說服撚狗 佢眼中高度大於一切

認同
同埋林sir唔鐘意就一定要躝㗎啦

丘建威條撚屌成9日話車仔對上一個青訓係秦利
其實我地車都可以出一隊青訓既
Mm 咸 cho
切 殺龍霸
飯
貝 茄 女孩 RJ
Bulka

後備：蘇蘭基、嬌、雲安賀治
應該夠打英冠既

認真 英超頭十一定有

蘇馬終於在風光輪中跑出

點同

英冠又誇張 點都有中下遊

丘仔一場J咗RJ成五六次
係咁話佢身形好又跑得快

Mm打殺龍霸個位，殺龍後備，翼位仲有Boga

關於Kai 既片，睇完可以更加認識條on9仔

叫佢轉去NBA睇胖虎啦屌

淨係識打右翼衛

唔識打四後衛同廢人無分別

我地有兩件

Boga唔係青訓

破產版Walker

Kante 首次復操
有機會上陣

復賽之後rj好似食左豬油糕咁慢

09踢到18都唔係？咁天神阿茄又當係？

感恩

He is

Sor 係

我記錯

世一中場is coming back to che

傷好未架，一陣夾硬黎踢一場又傷一傷傷成年就仆街喇

好驚rj變新moses

踢1場抖3場
Out啦

What about Barkley

RJ 有樣野幾勁 腳頭好 成日見佢射波傳中係唔洗助跑就出腳仲要幾好力水

火撚屌又放Fake News
果然係車區四大Fake News之一

無辦法 嚟緊場波太關鍵

又係未傷好就對陣阿狗

求下你 好翻先出黎

please save us

關鍵冇態咪又係死

佐狗可以去坐返後備

點無態都好過搵佐打防中掛

Lampard on defensive issues more: "We have conceded too many goals, I am aware of it and I know a lot of the reasons why."

林sir : 知道失咁多波既原因

龍門廢，後防廢，教練廢

廢囉

撚狗一定夾硬出簡狗
場波太重要
比我都會出

林sir: 有人想知再講

知道
但咁耐都未改
林狗同林鄭有咩分別

Lampard didn't want to talk about the future of Kepa or any other player as he thinks it could be a distraction in future games

唔評論Kepa及個別球員表現
專注完成餘下賽事

無辦法 閪咸場西波踢好少少就唔駛焗出毒撚

唔識就請防守教練啦屌

要預備唔失波了

林sir:

我最主要就係想指出車路士失波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反車的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊車路士，是車路士失波的關鍵！如果不喜歡車路士的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望車路士輸波？車路士這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反車的柒頭日日在咀咒車路士失波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到車路士打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的車路士，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對車路士的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！車路士成績下滑最要主原因是反車人士不斷的干擾，如果他們的不停止反車行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令車路士做番一隊英超BIG 4！

Lampard on row with Liverpool bench: "I've seen the video, I was there. In terms of language used, I regret it because I've got two young daughters on social media.

林sir:後悔講粗口

林sir講完粗口會打冷震

有無嚇到打冷震

但無後悔排鳩陣

Vs wolve
Pulisic giroud Mount
Kante kovacic
Alonso ruidger zouma azp James
Caba

CA 豬 安
MM 簡 高
是撚但

星期日冇前4你可以準備上黎聽粗口

傳奇安要踢最後一場

Kepa or any other player 又話唔點名

林8:你問我答

下季英超9.12開
8.9踢埋場歐聯
應該放得1星期就要復操

cls

星期日之後仲有兩場喎

掂啦，歐聯比啲新仔攞下經驗
一隊提早放暑假

下，我地8.9 之後仲要踢多3場

踢到8月24

佢後悔係因為佢兩個女會睇到
言下之意係佢唔覺得自己有鬧錯
好撚型

撚狗原來係呢度手足黎

生死戰

太樂觀

大審判日

好在我地未8月就買齊人
下星期等埋Oblak同Kai嚟 輕鬆

本身都放左3個月假啦

認唔認同球員時代作為進攻球員 教防守會有困難？

林sir : Don't think so. Need to be aware of all part of the pitch. More how aware you are about how you want your team individually and collectively. Lot of mitigating circumstances around it but we've conceded too many goals. We need to keep working to bring that down.

唔認同

我無錯!!!!!!
以前我地死球都唔洗練 !!!!!!!

椰樹啲遠射咁撚勁既

有冇片 想睇返佢講咗咩

好問題

即係咩原因

講你都唔明架啦 唔講

呢d其實要靠助教
但係我覺得班教練團tactically都唔係特別好

驚自爆 唔答

干個班教練團好top

[Goodbye Kepa] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

班助教好多新仔